ViuTV 開工

好似幾好睇
Yoshi 個 look 同辣伙頭差好遠

估唔到有人開post
呢套應該係第2季 Yoshi真係好正

咁啱見到咋